有冇人知錢大媽賣日本蛋係咪搞港獨

而家中國蛋唔好食？
點解要賣國？ 賣日本蛋？
搞港獨？

雞就中國，咩意思先？

中國雞去日本搵食畀人中出生日本蛋